Multi Container Web Application
Container ini pada inti menggunakan nginx sebagai web server, mysql (bisa di ganti dengan yang lain), php.
lalu terdapat container ultility seperti composer, artisan, dan npm.
folder env berguna untuk menyimpan semua env yang akan di gunakan oleh docker-compose.yml untuk saat ini hanya mysql.env saja di sana, namun anda dapat menambahkannya atau tidak sama sekali.
folder nginx menyimpan konfigurasi nginx.conf yang nanti akan di bind mount ke /etc/nginx/conf.d/default.conf
